====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des angevins dynamiques , sous l ' impul sion d ' Edgar Pisani , fondent l ' Institut des sciences sociales et économiques de l ' Ouest (Isseo) pour former des managers du développement local .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

